Для того щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на сайті GitLab. Я авторизуюсь там та створюю новий Репозиторій на сайті. Після цього командою Git Сlone, клоную репозиторій локально на свій комп'ютер в підготовлену папку для роботи. В тій папці після команди Git Сlone в терміналі створюється репозиторійя Закриваю термінал в корнєвій папці та відкриваю новий вже в репозиторіі,щоб був індекс "Main" в терміналі. Далі я вже готовий оперувати з файлами за допомогою терміналу.
Для того щоб завантажити доманє завдання в новий репозиторій..Створити новий репозиторій на сайті Git Lab, командою Git Clone створити Локальний Репозиторій, відкрити термінал в папці локального репозиторія,зафіксувати зміни в ній,а саме домашнє завдання яке положили в створений локальний репозиторій командою Git Add ., підписати зміні командою git commit -m "changes description" де "changes description" це опис того що саме змінилось в моєму репозиторіі та командою Git Push відправляю в репозиторій на сайт Git Lab.